太子站！！係定性！！係死線！！係命呀！！

而家太多假新聞，好多和理非唔敢隨便信，同埋新聞未fc係唔可以播架！

呢幾日見唔到速龍，無tg，無拉人，日日收太子站。你地自已諗下班警渣放軟左手腳幾多？點解呀？打死左人洧底呀！

可以做啲咩？

Set死線。政府誠信已經破產，係聽日之前唔交出CCTV將定性太子站死左人，香港警察毀屍滅跡

係要當宣言去做先係新聞，係記者會宣讀等件事可以上電視

1. 令和理非有理據相信
2. 有理據升級

仲有1日炸，仲衰過死人呀！係死左無人知呀！！！

自推 x 1

自推 x2

Push

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推

推阿屌你

港鐵聽日之前仲唔交CCTV出黎
就明顯代表想隱瞞真相

希望今次個死線過咗真係會有進一步行動，之前d死線完全唔死，過咗都冇事

其實和理非潛意識係拒絕相信，要升級要更多和理非。
要和理非要整合力量，出師有名

Up

同意

其實就算冇死 睇表證都好大機會癱
如果真係癱左 同都冇分別
更何況衣家失埋蹤，成個星期都冇消息呀，dklm

推！

文宣！
當死咗人咁文宣

推呀！民間記者會同宣言呀！

推 要CCTV呀

pish

班現場人唔肯企出嚟拎法庭injunction，我地都冇辦法

就算係現場都未必睇到咩事。
個重點係要cctv，唔係就當officially 已經死人